檬粉vs金邊粉vs河粉，邊個配湯食最正

牛肉湯檬粉

冬蔭功金邊粉

牛肉河粉

金邊粉

河粉

金邊粉比河粉有咬口，是正

牛腩河

河

金邊

有D會煮好爛。。

好想食，但有D會煮爛

love 金邊

湯河
撈檬
金邊粉就算9數啦

屌你正呀喂

湯檬是正，撈牛肉

檬粉刀正

真

why not both

撈檬
炒金邊粉
湯河

頂 慢左一秒

是，撈檬好酸甜美味！

抄樓上

睇唔到第二同三張圖
我投金邊粉